洛克人11

出左幾日冇人開post
雙齒輪系統幾有新意

求評價

幾好玩
但冇左序章失望d

同埋賣兩舊水有咁既質素真係唔錯
X8果隻橫向但高清化
傳統玩法加新功能
希望X9會用呢個方式整

有個位卡左幾次就唔想再開黎玩

打咗幾關
D關卡設計好有心思
真係要識得善用double gear
尤其時間減慢
另外強烈建議大家第一次打最好揀BLOCKMAN
佢招技開double gear 打中BOSS 超有用
兩下秒中BOSS

係幾好玩但好似好短咁好快就打晒

邊條仆街諗橡膠人果關
打到好炆

揀咗兩關嚟玩，未見到boss已經瓜咗

卡左好耐

問題係blockman個中boss難打
我尾二先打佢
仲有打blockman變身之後唔識避
食左三個E罐

blockman卡到傻撚咗

第一個中BOSS唔難打
第一個中BOSS你要KEEP住完地跳
唔係撞到個BOSS你會扣血
係個天撞落地之前你開時間減漫搵位走就得

BLOCKMAN除咗巨人版難打整體沒咩威脅
佢變咗巨人版你要KEEP一定距離,唔好離太遠
一太遠就會佢比屈牆角
佢攻擊手段有兩種, 一係拍地彈飛石,一係直接拍擊你
其本上佢準備攻擊既時侯你己經要開double gear時間減漫
直接拍擊你就捐入佢隻手入面
彈飛石真接睇位跳起/射擊就得
打完巨人佢變返細粒
你再開double gear 能力上升
射二彈蓄力彈基本上可以秒左佢

因為demo係blockman,你就覺得要打佢先你就輸鳥

英雄難度唔建議打blockman,好多都易打過佢

Ps4 428有齊全套
諗緊屌唔屌好

隻巨人有兩倍速

橡膠人有到想問點彈上去，完全唔明點彈牆上去
聽聲禁都彈到一半跌番落黎

睇左d片
巨人mode係有三種攻擊
佢隻右手一係拍地，一係揮拳
拍地係走遠d，揮拳就走埋去身邊
左手就彈石

㩒實跳制就得...

仲等我係咁禁

卡左係黃色泥膠人個關

兩倍速揮拳成日反應唔切

仲等我琴晚係咁禁禁左幾個字先囉到E罐

switch版game鋪賣緊幾錢到